荃灣愉景新城不會同意警務人員進入商場範圍

阿田收到不少荃灣區居民的意見，表達對明日區內公眾活動的關注，特別是大型商場的安排。我聯絡了各大商場的管理層，了解各商場會否加強保安安排；對租戶及商場訪客有無特別指示；萬一有衝突在商場發生，會如何應對。

截至這刻，我收到愉景新城商場管理層的答覆，供各位居民參考：

1. D·PARK愉景新城一向以租戶及顧客的安全為首要考慮，我們會於當日加派人手管理，密切留意事態發展，並就特別情況與租戶保持緊密聯繫。

2. 倘若有特別事故發生，我們會因應現場情況，於有需要時作出相應措施和人手調配，以確保租戶及顧客的安全。

3. D·PARK愉景新城作為本地大型親子主題購物商場，家庭及小朋友訪客眾多。為了令顧客能夠享受到舒適和悠閒的體驗，在一般情況下，商場將不會同意警務人員進入商場範圍。若有警務人員要求進入，管理人員會先確認是否有租戶或顧客報警求助，才會作出安排。

4. 我們會繼續密切留意事態發展，適時採取相應措施，並會盡快通知租戶及顧客有關特別安排。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊

阿田會密切留意區內情況。

Source: 田北辰 Facebook

大家如果賞花時比狗追可以進入，但要留意商場平日八點後己經好小人。十點左右開始收檔！

推

梗喺啦 幼兒廣場嚟㗎 啲狗嚇撚死啲小朋友

好似係新世界？

愉景新城咁遠....要走都走荃新天地先啊？

愉景對出就係狗署

必要時請各愉景、荃景、荃中、荃德以及荃威之街坊會落去購物！

你說得一點也不錯

合理既 愉景sell細路商場 在公在私都唔可以俾班狗入黎搗亂

愉景新城好似係新世界同香港興業一齊發展 唔知管理公司係邊間

鎖左門WO

邊個位？

荃灣集會 先去荃灣公園

［求文宣］全民放股

大家喺附近如果見到愉景新城有咩奇怪嘢，唔使屌啲職員，瘋狂咁去通知田北辰，佢成日話自己只做實事唔玩政治，我哋就不停用街坊嘅名義叫佢處理跟進。

入愉景好撚大鑊，細路多到
黑狗想死就爆入去啦

大家唔好攪巴士站隔離既露天停車場，警察叔叔要對付暴徒己經好累，返工攪到要比埋錢整車嫁就好慘嫁啦。

愉景新城商場近警署各層的出入口嘅玻璃門全部鎖淨一道門，並貼上"工程進行中"